Eile ja tänna said need piirid ning sihhid läbbi wadetud ning polle ühtigid nende Raja kubjade alt wigga leitud, sest et keik sihhid, tornid ja märgid on leitud harritud ning ommal kohhal paigal ollewad.
Kohto Wannem Hindrik Huss
Kohtomees Hain Rog
" Abbimees Laus Nurja
Kirjotaja Johann Huum
